(國安法試驗二)港澳獨立,唯一出路

香港獨立,唯一出路
澳門獨立,唯一出路

澳門
你慳返啖氣算啦
班人係要黐埋去支共到發大財
救返都嘥藥費

做咩要益澳門？佢地同上面有咩分別？

如果澳門同香港建聯邦國,可令香港經濟多元化。

香港真係獨立用個大嶼山起個澳門出黎都得啦，賭場汁嘛，又唔洗專業人士

澳門地理位置適合建另一個轉口港
而且大家文化95%相同,而且唔洗搞到大嶼山原住民問題

問題係班澳門人唔想同你玩
佢哋覺得你攪攪陣阻住奶共搵食啊

除非支共解體